志森與志豪 警民關係惡化見血未休

後半段講 不管我哋有幾嬲警賊千祈吾好搞出人命 淋病想拖到有狗就可以反咬一口 想死一兩個狗換取自己政治勝利

推 ,真係唔好搞出人命, 做敵人最想你做的事

幫你推推

點解一定係黑警死先？ 尋日有兩個兄弟被打到危殆，黑警最嚴重都係斷左截手指頭，根本黑警想打死市民個機會仲大

推推推 我頭先都有睇
所以我地嘅目標一定要對準政權！！！

唔好意思阻阻你

市民死政府唔會理你，黑警死政府就會無限放大

我又唔係咁睇
我覺得殺狗係場賭博
賭贏左 狗崩潰 民意仍在
賭輸左 民意逆轉 大家可以一齊死
殺狗後民意係咪一定逆轉？
我覺得未必 因為大家仍然受到同一個政權的壓迫
即使係和理非 都冇同勇武割席的本錢
難想d講句 勇武係要脅緊和理非支持
而且可能出現一種情況係唔賭唔得
唔賭就輸硬 賭左仲有贏的機會

不過我諗而家未必係最好的時機殺狗
如果班狗發癲咬人就會一直失民心
就會越來越多民意歸邊支持我地
而且本身就支持的人會更加堅持
如果班狗突然好守規矩(雖然有咩可能)
只要我地自律 民意亦都會持續落去(但會穩定地減少)

而且可以觀望下美國民主人權法案 或者其他方面有咩搞作先
又或者等區議會選舉dq人
現階段keep住累積市民對狗的仇恨應該係最好的方法

賭後風險太大,唔值得搏
我地仲未知香港人接唔接受到警察比示威者打死呢個情況
踼幾下可能係覺得好爽, 但到死左人就係另一個講法

事實上,有好多人係未認清中共政權係幾恐怖
民意上有部分人係可能因為最近警察嘅行動而感到不滿
但當對家死左人嘅時候,佢地嘅左膠之心又會再現
例如覺得個小朋友好可憐,細細個就無左個老豆,佢老婆得自己一個,點照顧小朋友...等等嘅求同情心場景會漸漸出現

琴日有巴打都講過,social media會令我地產生幻覺
以為好多人支持自己, 但天外有天,你去啲撑警page、港人港地度睇
佢地都依然支持警察, 深藍人士依然會話:扭得好,下次扭埋佢個頭...之類既說話

所以我認為巴打你諗得太樂觀, 係警察被我地主動打死左嘅情況下, 我地贏嘅機會可能只有2成
接下來嘅抗爭只可以等警察先出手, 令我地出師有名
好似沙田一役咁, 明明係和平示威, 但又被警察包抄無得走嘅情況下, 係最有利嘅抗爭借口
你地迫狗入窮巷在先, 比人打傷/死,又怪得邊個?

死咗人就變咗謀殺
但如果死咗嘅係手足
警隊會唔會交人出嚟孭鑊？

佢哋個channel值得更多人知

但手足死既話我地就會搶佔左道德高地先，之後就算有狗死都冇辦法逆轉

真係唔想死人 求下大家

如果激進示威者只淨下空洞嘅仇警情緒而忘記初衷，一個唔小心打死咗個差佬，只會白白咁跌入陷阱，沒有得只有失。

「所以我認為巴打你諗得太樂觀, 係警察被我地主動打死左嘅情況下, 我地贏嘅機會可能只有2成」
我覺得有2成已經好好 係好樂觀
或者掉返轉問 唔殺狗的話 你覺得有幾多成機會贏到？

我覺得而家的局勢係政府保護警隊 警隊保護政府
唔剷除警隊就冇可能贏到政府
而喺冇死亡威脅的情況下
我唔認為警隊會有離棄政府的機會
我地要不斷迫狗 迫到佢地擔心生命受到威脅 就好似條片的家屬所講咁
警員先有機會離棄政府
而呢樣野係勇武派贏得的成果

而且我都唔係主張而家殺
最理想梗係美國通過民主人權法案 然後香港就會有普選
但都要做足文宣工作 為未知的未來做足準備(包括殺狗)
控訴政府擺警隊上枱 希望用警察死亡為自己換取政府籌碼
繼續喺星期六日搞活動 累積市民歡警隊的仇恨

推畀更多人睇！
同意佢講 政府真係想有啲狗死
所以千祈千祈唔好做一啲敵人想你做嘅事！

我覺得現階段贏既機會係0